[I/A]pes 2019 mobile (74）時下年輕人唔開post

● 官網：

● Download Link
IOS:
Android:

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量雙金/一黑起手，抽中既球員可以睇下下面既推薦List，如果無亦可以問下各位巴打，當然唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

2. 點樣儲錢?
一開始既時候你會好窮，所以盡量用白銅銀波儲GP，例如用白銅銀波打活動或者用123星球探抽球員放，但隊中有一兩隻金黑都負擔得起。

3. 遊戲玩法
盡量有活動既時候都打到30000TP，因為5000tp有銀波券，30000先金波券，而當中亦會有突破導師幫你心愛既球員提升LV上限

而PVP活動，新手技巧唔高既話可以考慮用2 3星隊，因為4星5星都多勁人，pvp重視技術同隊伍，唔係盲目擺曬啲人落去就得，

有咩問題可以再post上嚟問，相信巴打們都可以幫到你。

4. 點樣改Email或者密碼?

5. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

Sor囉

牛佬

an pvp

lm

好喜歡他

ios 893786191

id？

752 166 797

開左

Gogo

越刷越降班, 越降班分數越低, 返番LVL 1會唔會啲分會高番, 依家刷十場得500gp

gogogo

add me?

等緊

last？

刷campaign sim

level 1贏一場，然後quit 19場做升降機
一輪有21000gp

gogo u like

我一日刷一輪算

不錯

pvp?

now go?

go

Featured player只可以用1季？

290campaign sim + 1次100金feature player 玩住先

全能到仆街

again

ok

抽唔到前鋒呀 我仲要係猁

自己打得唔得,sim我打到lv19

我發現你所有入波都係一個球員咁扭入去射

PVP最高效率係咁 打電腦唔得
你一控條中場/後防 就好易有空位扭入去

ok 巴神幾勁

no
一lag就扭唔到波

中場 後防 根本出D乜野都差唔多

明明我所有功勢都勁有組織咁攻入去
俾ddg救哂
btw你扭波唔錯

試玩左幾鋪 咁樣放好似幾好用 so 9啲射門好勁

頂，更新左又唔夠電腦六星揪

個陣點改好？ LMF RMF有咩人好用？ 要夠快夠長氣 又跑上跑落 體力超勁

咩陣黎 唔會比人中出? 咁少人防守

有冇ching試過啲自己後防完全唔追人 進攻完全唔走位
啱啱同frd玩 佢啲人好似完全唔跑咁

日本仔唔抽住啦 垃圾

波子天奴個陣
用防守就唔會輕出失位
Online入人四五球先失一兩球

堅定流？ 有3R

有無人發覺揀trainer時，無得short
一short就會停左load唔到

練邊個陣好啲？

流啦 隻c.marchisio 都已經唔係黑波

RMF隻dc好廢

係喎
仲要31/30

有，試過好多次

Trainer想跟position排都唔得
要食同一位置嘅人都要碌勁耐

可以，sim易打啲咁解
聽講手動level1 已經係top player/superstar

抽多咗隻尼馬， 有乜用

K 又暗改
個步速又慢番
4231 個amf 唔跑

尻死就得
唔洗咁深究

咪係

食同位置多100經左右，好似好過無

究竟係server lag 定步速慢番

玩極都好難控 唉
成日搶唔到人個波

今集防守比上集更嚴謹

要對手好近先可以施壓
手動轉人拉防中翼鋒補位
一搶到波又要強制向前跑gogogo

出緊呢個陣打6星先頂到下
由其後防

而家每個位放人都要度過

華維迪好唔好

打緊第6關super star 希望一take過3球

巴打話冇wf

幾好用

電腦冇黑哨有12碼

咸爺罰球6星龍都冇反應

打第6關我用全隊利兩場搞掂左

只要第一場唔崩盤6星，第二場5星就有希望大炒佢
6星同5星 差距幾何級

6 星我打和3:3 開頭3:1 電腦瘋狂底線傳中 入多兩球

哥帥定高普 好

高

哥

生死戰， 成功吊打六星隊

誠意推薦，由銀波用到佢變左金波

全艮隊成功打晒四星

而家銀比我轉哂導師食撚左

我食晒不知名果堆， 出名既留返

費托rvp

有兩隻費托

屌 琴日抽到j league隻黑rb 今日岩岩抽中甘美治 屌玩尻我咩 擺佢打中場定rb好

Kimmich = cmf , dmf 好勁

ok 等我帶佢， 但依家最好用右閘係邊隻

傳中成勁率10%
防守又係人多

Kimmich

打中場都好 反正我條中場慢到仆街 影帝撘kroos 傳說中既🐢

儲夠三隻去換科蘭

右閘我幾鐘意用巴塞羅白仔

依隻好唔好用

我班垃圾陣 11隻續約都要4450gp 好貴丫仆街仔

摩佬已成追憶

比比鳥？walker

Azp

0助攻咁濟

好唔好用 本身用緊摩連

好似有巴打話2019 4231陣好用 利申唔知 用緊433

對附6星要非常手段

4231 國米最好用
路維踢落尻尻地

咁我等國米個教練先

集思廣益，邊隻金波rb好用？想集中升一隻

巴塞黑鬼/walker/卡華積/比利連/華西

卡華績麻麻，我會揀阿妓

個人小小偏好華西，唔慢有身位。
阿妓除左快之外都係快

死守突擊

巴塞果隻

勁野

里昂右邊果隻都好勁

go?

5星太無聊
6星輸到思考人生

更新完之後Sokratis廢到仆街..

單前鋒我真心唔識用

想問下教練幾耐會更新一次？

真係泊大巴

咁下次先p啦

原本打算換隻

你可以試下嘅..
可能咁啱嗰三四場廢

3張日本仔金波換左 de ligt
有排升

屌原來campaign D 分要求會一路高架? 刷到悶到仆街 一路升

都叫你地刷lv1 lv2輪迴

刷到悶 想話踢下 點知越高level 個升班要求就越高 頂佢

btw 依家你地會唔會打tour?

唔踢tour 點升熟練度
本身隻game gp都冇咩用

依家gp有用可以抽box console版有試過有個box有beckham可以用gp抽

俾左DB7你，都唔知有咩位岩佢打

用黎擺rmf幾過癮 依家又可以玩返through ball 中場線斬埋去
不過最想要都係抽g8 岩岩遠射金波都入幾球 如果係g8 呢類真係j撚死

葡雞個陣應該岩用，只係用佢出波

唔夠人搶個5星gabon,嬲得滯走去抽位置，中是你馬

個六星，贏人三球
呢兩星期玩，都係一次就過到

有冇人有呢隻滿lv stat
odegarrd 丹麥🇩🇰卡卡

搵到喇

我都有隻後生中場 滿lv又係近7X

後生龍

費倫有隻翼鋒都好勁，基艾沙個仔

取得3分咁難玩嘅

國米個4231陣 教練叫咩名??

史巴列堤

仲未有呢個教練添

我研究到阻址電腦落底傳中

Owen 後少少呢個位一定要手動企隻人
無論電腦落到幾接近條底線

打活動，電腦擺個龍同RMF

我一直都咁做 有時我條友即使個波係身旁擦過 但都會無視個波 唔截 見到咁真係好燥 K 社仲咩fix 到唔識追或截近波問題

佢判左個波比邊條友 其他人只會避波 on9到癲

iOS pvp

同埋企呢個位可以擋到頭鎚

Go

牙朗勁撚到

3mins

邀我

牙朗

Me 3 u 2
5 goals from cr7

肥賓

遠柱網仔

Yes new castle

正 最鍾意防守

佢踢落似摩佬獌
用過你就明

泥馬絕殺

辛尼得個快字

我今日都買左

咁係好定唔好

牙朗一cup一射,窄位遠柱網仔

6星電腦我覺得有力一併

入波了嗎

me牙朗,3球
respect respect respect!!!

日本仔啲feature閘位幾好用,跑得有體有速

用迪甘斯中間擺Savic同普巴夠唔夠做？定兩個DMF會好啲？ 有卡斯米路

有無佢LV30能力睇到？

go lo

當佢係2018 施蒙尼咁用就得
2dmf

一間cap比你

賓周馬90rating依然廢到癲

事實既野,咩`rating都係廢

想點呀

okok

點解仲未有feature player?

頭寒了

幾好 唔標波 穩打穩扎

有左了

新手仲未玩得掂，有無教學片睇下
玩活動入兩球 比人入兩球就有

Youtube一堆片

牙朗依然強大

一定要用簡迪

左腳CB 出邊隻好?

點解要左腳cb？

好似傳波會好D

基亞連尼？

30lv既羅馬利奧都好鬼勁
可以用黎解tour

屌 啲電腦攔截勁咗， 但佢地進攻一樣咁勁， 下下抽死角， 好撚袢

灰

我覺得續約費要減下 咁貴點玩

ajax件件靚仔都7X LV UP

入不敷支

有冇人新玩唔想刷ac

刷sim

我都有個普巴，迪巴拿帳free出，有意既巴打可以tg我

ios pvp

唔想刷了，玩下tour打夠一萬分就算

我sim level sim囇十場練下教練熟練度/銀波
level 2 all discard

平時淨係打pvp，好過玩tour咁無聊

AN機得幾丁友玩pvp

五條囉

iOS 032545997

搵日可以約齊出黎玩玩

星期五個個約哂女女

打tour打到厭世 求其打又成日輸

要我IOS同你玩冇?

遊玩時開心一點不必掛念我

唔打啦 好無聊 一場咁少分 想多D分又要用D唔想用既人

5 mins later ok?

Ts 99-97 6星會少d script

Ok

尻控牛

唔知做乜又lag

try?

Tryyy

on9

牙朗依然球王

Sick ball

啲節奏又慢返幾拍

咁遠都入

迪基亞 識用一定係用eds

抽唔到

2018帶過嚟變左max lv神龍

問題係以前2018用西蒙尼防反好爽
去到2019搶極都搶唔到波

因為施蒙尼個陣換左去迪甘斯
施蒙尼=2018 施丹

試下法國陣，似2018施蒙尼

Gogogo

迪甘斯啊牛佬

佢應該係想講2019施蒙尼=2018施丹

呢個施蒙尼？

89分鐘冇補時完［img]

AN pv[p

me牙朗絕殺

射親都右下角網仔,睇你點救

Kante個cmf都好難代替到，有速度，有防守，會衝前射波又夠氣 係最好用cmf

我牙朗都絕殺

係，而家無乜一兩個似佢既中場可以擺入去

試下馬杜迪拍佢先，中場無限體力奔走

無以前咁爽啦 架陣好難搶波

所以我擺卡斯米路拍佢，普巴今集好廢，搶唔到波，射波又無力

牙朗頭球

中柱

664943454

牙朗倒掛,泥馬超遠爆射

點解我用唔到牙朗倒掛

牛佬服未

人既問題囉

again?

你唔記得轉

ok你轉反先

啤咩清係唔係到 PVP

唔係呀， 專登試用全銀

A米巴個龍搞咩

神救幾次， 自制烏龍

最強防線差在未升爆 如果雪櫃隻ligt 滿lv 同埋有羊打正前就好了
用肥賓好正幾場六星都守到射門次數2次或以下

Walker換埋烏姆迪迪先岩

d活動悶到仆街
再唔出pvp 棄game算

諗住留返隻加強進攻

D白波電腦勁撚到on9

咁放個陣好唔好

我都覺 悶到死 之前都起碼有得刷下 而家又冇心機刷 咁麻煩

同埋仲要花時間升翻熟練度

hi 抽?

仲要乜人都齊灑咁滯 冇pvp活動完全無動力打

go？

叉緊電

一陣抽

Me被電腦屌打得好開心

電腦下下抽死角入

其實活動不嬲都係千零二千分
只係2018後期先成3300分
佢回歸2017，少gp, 迫你地白波打活動
打一陣6星1場贏都係1200分

Ts 97-99 少左好多死角

佢還原基本步由細球會打起
其實全黑金，打巡回係夠續約

練緊隊
Gp冇少仲多左

今時今日邊會用白波打

有堆90lv 白波

球員太多，一堆金銀都有排練，況且好多gp輕鬆續

ios pvp

634 449 237

保定仲好唔好用？我無乜用佢

Me 664943454

而家6星都係屈1球死角
你屈番佢遠射同控球就ok

Go
Today lag lag day server

no la
i use another wifi now
maybe better

媽，被server 陷害

我番去繼續閉關6星

今次應該冇咁lag?

btw 今集放rb lb 勁過cb好多
同埋哥狗>>>>施蒙尼

on9,岩岩岩抽左25000GP又中戴巴拿
E+有1隻爆LV 1隻30LV 1隻1LV
好想拎去3換一,但一諗到爆LV有排升又淆淆地,但戴巴拿又好似拉G黎

1場？

705360341

用唔用100coin抽d日韓佬好 d人勁唔勁

辣殺

again wa dee on99

我幾鍾意佢啲閘

隻 rb睇落唔錯 不過係米只可以用1季？

諗住換奧巴屈過頭

咁都射落紐亞度

應該唔止

你隻ddg都幾撲得

pvp？

藍箭向上 一陣再嚟？沖涼先

Again?

不了lag

Now?

last one?

係咪又改返2019模組？
踢6星感覺好似轉返第1次更新後咁既

Ts 99會冇咁多死角
最多1球左右

6星好似易過5星咁嘅

好怪呀

送一千coins係咪無咗聲氣

食屎狗， 電腦傳中我一下都頂唔走， 兩下都頂死角， 一下仲要老馬頂入， 咁撚矮跳到咁柒高

見到啲日本仔個個龍門都鳩放個唔係踢龍嘅人 日本仔玩遊戲政治

大巴黎個陣都幾好
又控得又跑得

絕殺完對面啲人𦧲地

但電腦都可以輕鬆3:0

真係想棄game, 電腦當玩家狗咁撚， 依家連攔截都勁到仆街， 成場比電腦撳住攻， 頭鎚又勁， 又快， 電腦龍門又神救

渣嫁
而家同6星五五波

前日都係， 依兩日又變返畀吊打， 哥狗， 高普ts都上到9x, 有同我打過pvp既應該都覺得我打法無乜問題， 但同電腦一打就成隊on 99, 勁集中去防守都係勁易比人入波

唔掂咪月光寶盒洗到贏囉

60%控基本一定要

玩sim啦
有得電腦同電腦鬼打鬼

想問下有邊d金波妖人值得trade番嚟?

唔中意咁， 要堂堂正正咁打低電腦

牛巴每日轉一次隊

Kagawa
Mendy
Son7

六星電腦係屈機呀
而且又黑哨

拉比奧特
拜利
洛迪高

Mendy有咩勁？

Dani alves勁唔勁，有3張換唔換好？

無Kagawa換

波都冇得控點屈

Best LB

又搵唔到Kagawa

其實跑狗喺呢隻驚係咪已經冇用?

屌 嬲 4次射門3次中柱 完場前比cr7 遠射追平on99

入完一粒鳩猜完場算鳩數

仲有冇patch 可以用，想換衫

同中堅平排
角球反擊
個陣用到

足球game跑狗never die

佢啲控波真係好廢

夏世三好似幾好扭

玩左一個星期

AN機？

咁你應該有刷錢

跑狗陣冇以前咁屈 隻爆lv rafa silver打電腦邊路拎到波想快放都比人追到好貼

基亞連尼後面追到奧巴美揚

反而想問有無銀波妖人

rafa silva好靈活 轉多啲向先唔會浪費 直線跑一定唔夠撞比人bump開

n jie

基亞連尼仲keep到，保定係咪廢左？

有無ios 新手

隻g8咁樣衰嘅

邀左你

5星仲難打過6星

iOS

有
你估幾多

J.King

岩岩c朗你射高波就入左了

打唔打多場 我想試下轉下其他隊玩

防守型肥普個陣又真係幾好

打

me 貓

岩岩後防空哂真係送大禮

加左

你放羊打正前 不過衰在得520

900場左右

好多球機會你都射唔入

點為之hold到個身位?

訓左

唉

Ios

因為2019搶波難左所以hold波易左？
唔太明你意思

710168887

冇，主要得身位
同埋變速過人咁樣？

背住你啲球員囉
我冇㩒制

邀左

可以

你太勁

人地隻Welbeck GK可以球球救到
我隻Butland乜春都救唔到

碎料啦呢D reddit有人post 張圖 係電腦用包皮做龍門
結果包皮救哂所有佢所有射門

突然間收到1000coins

上帝之手

補償

有無an pvp

同唔同新手玩?

有了

玩

583500150

an pvp
960 842 743

加咗

你data 定wifi lag lag 地嘅

Wi-Fi 我都係

再嚟 我個死守陣 進攻真係

自問踢得好好， 但電腦龍門神救，搶波好撚勁， 已經唔知幾耐無win

唯快不破

事實證明 放乜都差唔多

啱啱遇到個用manolas打龍， 我入咗一球， 佢無反應， 點知對面又遠射， 我隻91 當拿龍馬又係一樣無反應， 低鳩能

快撚D出新agent 抽下

靚組織唔入 鳩斬包皮頂入 果然偽摩佬 一陣再玩 巴打玩得幾好

咁個黑波呢？
唔係仲有之前有個慶祝login bonus 咩

電腦猜波行雲流水 想搶返個波只可以乜都唔做等運到

好似1月29先有

有冇新手ios

咪臭係 一定要封位 等電腦傳返個波比我

好唔容易放左球過頭波 不過電腦控隻垃圾中堅後上打斜行都照樣爆贏你
搶電腦波 搶點勁靚 又比電腦吹返走

我?

55
我叫ugg
加左你

點樣可以做到即射死角掛網

我

原來而家season降班無咗8000GP

巴打岩岩放出嚟

其實典解呢？改勁左龍？

改勁電腦， 係唔比你入吹咩， 但調轉你個龍門就低能咁

k社做遊戲測試 應該淨係用sim mode黎test

手殘㩒咗出去 sor

做咩勁

你係電腦就可以

嚟多場？

okay
柯過小便先
1mins後入

電話得番6%
我差陣電先

ok咁下次先

巴打打唔打

阿仙奴？

你叫咩名

yes

tf milan

有冇AN pvp?
696309412

有
快差完成

成隊啲配合好似錯晒咁

符碌贏到

我地再黎?

ok go

啲成日堆人都撞埋一舊， 防守又慢半拍， 沖上前後追

啲人成日堆埋一舊

大步推 變左原地企

你做乜派膠

咩事

入左2粒之後 電話跌到得返5% ,個MON 勁暗睇5到, 我都係去充返電先

0% 熄左,用緊電腦覆

依個陣如何？

對中堅

無中堅用了 好廢？得依兩隻黑波中堅

嘩乜d 5星scout全部9m點買呀

刷GP買

有咩金 銀波中堅

我發現而家好鬼難搶波

AN PVP?

無得搶 隨緣足球

以前我會揾2個拍埋去,人地就甩
而家俾人地直接帶入龍,由其電腦

渣嫁
1.企位
2.自動迫搶，手動補番沖左上去果個吉位

手動拉人永世要拉到葫蘆頂位

今集大隻佬中堅唔算太廢

前面三條友可唔可以共存?

課金狗

冇課過，真係好彩

依家轉唔到陣

照平時咁㩒就得，佢只係show唔到出泥

多謝晒
睇完你段野就識得點樣守人

不要信牛ching 9up

㩒呢個管理框下面原本有個取消掣嘅位
就可以close咗佢
然後去開新陣(唔使真係開新陣 開咗個框就可以取消)
跟住就可以轉陣

Ios 042 299 272

gogo

我覺得442幾好用

轉季賠償施蒙尼? 好用啊 不過我呢三個月成日用用到悶

cat me beat you now

me too slow

留名睇結果

你一早係我frd

入la

cow come

Rubbish messi

輸明買明賣

20min後ok?

all 屎

本身已經有施蒙尼
今集好似小啲442

用迪甘斯

牙朗真失望

Many -6 ball

邊位老屎忽巴打

又係罪人牙朗

Go?

因為我0係街

明顯-6 撞完尼馬都唔跌

here?

GO

yes but watching 妓

Go 20% 電

維護完 AN機PATCH要ROOT先用到

DDG勁過牙朗

百射不入
btw你平時點扭波

9chok 最緊要識原地轉圈

goggoo

花式助攻

羊好勁

沙拿個球咁近都俾ddg救到

DDG推波仲勁過牙朗

我搶到都唔知遠唔遠射好

黎多場?

AN PVP

Online第一次贏

有冇人分享佢用過啲傳奇球員用後感
想知薛高老馬同告魯夫既手感如何

我先

羅馬里奧
垃圾 跑唔算快 降唔住人 撞一撞就失波
但門前觸角幾好 補射為主

細哨
唔好扭波 跑唔算快 一接即傳 左路轉右路做駁腳幾好
但直塞毒撚到 連穿中後場俾美斯單刀（online)

辛尼迪
長氣袋 速度唔快 截唔到波 帶波唔得 冇速度 扭唔到人
只係控佢去搶波幾好

全能王告魯夫
有速度 有射術 有分波 仲可以玩告魯夫轉身
算係有高度既美斯 ，用黎打AMF後上好好用

會唔會同馬些路一樣有上冇落

ss好用啲定amf好用啲？

想要

我鍾意擺AMF
以前愛美麗個4213 既1

cat pvp
i sm you

如果擺LMC/LMF 係咪齋低少少分咋

能力會唔會差咗

雖然仲係好勁 但個人覺得比起18已經差咗
18龍門大腳可以用傳波掣頂贏高佬分比隊友 前場逼搶成日搶到 打AMF識自動回防

今季啲長傳冇上季咁爽皮

上年太導向喇

曼城 無左防中就那左野

今年全力支持高普

假獌

點樣可以頂贏？ 關頂果下既方向鍵事？ 定其他...
我見人地龍門開波傳俾人地前鋒
我個cb唔夠人地前鋒頂 跟俾佢頂俾另一個前鋒後 單刀

Me is glory hunter

10幾個角都嬴唔到 哥狗下年課金買高佬啦

比我擋到silva

狀態差
One more ma?

想問

教練掌握度

球隊精神

球員熟練度

同埋開波前球員啲箭嘴

分別會影響啲咩

一堆敗家仔
睇波

教練掌握度影響球隊精神

球員熟練度影響球隊精神

球隊精神影響球員走位 (愈高走位愈好)

第3球，silva

獌食左藥

成班都係鬼

Daddy

獌upgrade上左2019

One touch
60% 控

Hehe世界波
成班死仔

又入

究竟呢隊係咪獌連黎

諗起普巴個奸笑

天要我亡
我可以點？
仲要輸俾支那殘體人
半場被炒6:0

牛ching今晚j到出血

用啲form 高嘅球員 (1最低，8最高) 紅箭機會細啲

同埋放啲勁人落sub，邊個狀態好出邊個

黑柴一定有玩PES2019 仲上連燈

咩form高？？？
邊度睇到1/2/.../8？

獌連勁撚到

球員數值度搵到

stamina 下面

仲要8成控球,之前摩連奴教對咩隊都係3X%

呢隊先係正常既獌連

原來會受傷

兩閘爆上去先係曼

好想睇曼被psg一野打沉返

死利狗

Dzeko係咪冇乜用？

打第5關一場2000，再加gp
都成3000gp

2018頭鎚未入過波

高佬未入過 矮仔入過

阿朗

牙朗敗家

Ok last

591918804 Gogogo

成班敗家仔

Okok

U invite

第5關一場3000gp

隻爆lv balde好似跑唔起咁 跑狗冇速度感好唔爽

終於搵到開角球開遠啲又穩定嘅方法
1.係黃色範圍內畫(我通常用大母指畫)
2.用嗰三行字做參考點(我通常畫到第一行格仔下方 可參考我個藍箭)

好 玩多場食個飯先

我發現內彎咁劃埋去會易開到禁區位

我an 機

早上好

等一陣

一有25000又抽一下

就黎冇錢續約

用續約卷 成80張 or換其他人踢

我一日刷一次21010算
太悶

隻基艾沙可以升到好高

我都係一日刷一次

iOS pvp 591918804

Yes gogo gogo now

唔玩住，有啲lag，轉唔到人咁

再嚟？

依隻我有用

等你猜得咁過引

仲有虛假走位同超級後備

金波可以換拜仁隻金波後衛

再嚟

wait pvping cat

等緊猜你波

ok i pvp 633 now

輸左球on9波 再嚟

D傳中波唔落西 點搞啊K社

Last quick

右手劃前左手方向撥後

我果隻末滿我覺得ok喎

地波短傳，傳12碼位再後抽傳後葫蘆頂，閘爆射

邊個巴打屙煙 阻住我合漢奸用嚟換嘢

高普 法國隊教練 施蒙尼 肥賓 我都係覺得高普最好用

想問下點先有新既教練？係咪一定要買先有？

無上年嗰種自動導航西波

試埋安76 幾好

邊個嚟

係

新手就刷下錢先

Thanks

拿玻里

打比賽？

campaign 兩個mode 都刷到 通常sim

第一關攞3分 就可以升班 10後升班會獎21000蚊 攞完三分之後每場比賽連接完就熄驚 再開驚撳放棄比賽就攪掂

第二關就開驚熄驚輸10場降班就得 不斷攞第一關升班獎勵 刷錢

下次開post放喺頭啦

唔該曬

Play?

高普

正前我放美斯鳩斬比兩邊翼丙朗 沙拿 效果好好

仲未試到最佳陣容

黑鬼戰術

巴打你d gp

gp依D身外物 我一場tour都唔想打

差個龍

個龍夠晒黑了

433 可以

帶咁多攻擊手做乜

mobile好似無北韓
一嚟2019唯一433 3CF陣無得買
二嚟19升做銅波兼滿lv雙速過90嘅妖人韓光宋消失 賠咗隻廢白波比我

發覺papa 好好用同真人一樣咁兇痕 我長放佢正選先

解放普巴既陣

傳波鳩鳩地 唔識落西 再黎

3cf都唔係教北韓 佢係阿根庭人教哥倫比亞
今年都有得買佢 不過佢轉左做4231

柏基文

正啵 等機會買嚟試下先

波衫無國家隊

你講緊嘅係18嘅3CF
我講緊嘅係19嘅3CF

巴打

射唔入 你隻龍跣左兩次腳

假名叫G Ketelbey 345管理

第3,4球笑左

今季D龍勁到呢

last ？

ok gogo

Ios pvp

👍🏻

終於記得點解個陣用巴神唔用C朗

您果龍岀左黎廢是射空門

幾好扭隻龍

我果個仲爽

你嗰隻撲波幾勁

升下個ts 先，前中後美斯都變哂黑洞

變陣好危險

想問下呢隻驚有無愛瑪利？

有

L Roman呢個教練好唔好用

阿仙奴同大巴黎兩隊都差唔多咁
留明聽分別

點解我玩咁耐都無依個野

pvp

點解我堆人起動咁慢

TS未練好嗎？

點解收起蘇9，你之前用得好勁

中堅用緊西班牙組合 岩岩抽中varane 換唔換好定打3中堅

go
轉下新陣玩先

我覺得幾好

練依個陣好無
打得太多433 想試352 4231

3中堅會打唔到主攻
除非你可以突然足球理論

垃圾加里夫巴利 空哂都射落個龍到

救到
last？

我食飯
晏d先

沙拿同包皮 大家會點選擇

why not both?

佢只出右翼鋒
我會揀埃及球王

我轉左個新陣玩
今晚同我試下陣

冇問題

ok wait 2 mins

成堆內鬼17射
牙朗咁都飛機
唔知點解，佢地唔聽我支笛樣樣慢半拍

Ok 再試多次
再大炒，成到99先出場

太痴線

兩場加埋30腳射門

你未練team spirit?

好，俾你炒下

85

成日唔俾我用最近波既球員，睇住一個直傳俾人地前鋒係我兩個中堅中間爆

搶極都搶唔到波

an PvP

識扭唔識守

防反既藝術 球反擊靚到仆街

okay

金波卷中左隻添姆 但已經有隻爆lv

我反擊 入唔到
就俾你反擊返轉頭

射極都比你迪基亞或人牆救到

球失球因為d人壓哂上去 無人守

轉陣先

同埋丙朗屈體力

675 348 934 ios pvp

咩事卡住

我見你彈左

垃圾ser 啱先第一球如果唔係vvd 紅箭唔出佢 一定唔會輸

奧巴打龍勁到

連唔到

重開game再連
go

垃圾ser應該壞咗

我條防線好好 如果滿lv 不得了

挑你機先

今集用lb rb放喺邊路勁過cb好多
上年2018 lb rb成日失位 2019唔會，仲識助攻

U try try 肥普j出血

咁要升下隻艾巴 馬些路 右路放獲加 不過好難升 打tour 到15000分已經唔想再打

提先唔知咩問題連唔到線
你IP? 印象中無同你打過

其實肥普 我咁樣放係咪最屈 定真係放lb rb

球員D假數值 K社算唔算詐騙

696309412

我左放alba右bellerin勁到仆街

馬些路今年變成full-back Finisher 唔知會唔會失位

go la diu

邀咗好友了

有冇知仲有冇433
中埸係
cam cam
cdm嘅陣
好似上年法國隊個陣

巴西教練？

無得玩 壞咗

佢自從同我彈左之後就連5返

你應該要等一個鐘

你做過d咩黎，攪到佢得罪K社

垃圾 咁訓覺算

3mins
刷牙

叫左佢同我一齊0課金

我都0課

性感後防 沖完涼再玩

充陣電再玩過

好

Ios 675 348 934

今年全部433都係冇amf
要有amf得4231 352 哥迪奥拿同埋葡萄牙教練
我都想要有amf嘅433

冇左amf 18好中意用佢

很喜歡他 很想念他😭😭

Me 新手

再抽?

叫咩名

終於解放普巴

但球遠射

防守先唔會放題

跟佢練下先

假的

得啵 我而家練緊

有無巴打講過你ddg 變熊

態

有
我既人牆+龍門
百射不入
不過你隻龍都唔差
最尾連環救單刀

ok go今次要射爆您ddg

v dos santos 都係4213
skills 460

今集普巴好岩打4213 amf
呢個陣唔洗cmf,擺兩隻dmf
Cmf 會同amf 企好近撞位

普巴做高大體力型amf
龍門球有技巧可以直接開比amf 爭頂
前場變左可以擺3跑狗

你今埸係咁走甩左尼馬

2面中門大開

今集球員身高=笑話

用尼恩打rb

準備升拉莫斯或比比
vvd太慢

追唔到人

之前見有巴打post過張
米7仲高過米9既圖出黎

上半埸都ok
下半埸就真係追唔到人

salah個上身大隻到lkk咁

所有球員都是垃圾
乜野傳波95 都會面對面傳失

最已陣

我打your
電腦既梅頓斯頂蠃 我既vvd

tour

我睇K社幾時執笠

拉莫斯得啖笑

比比 想當年中學去同學屋企fifa 比比係終於25仔 甩位 唔夠跑 唔追波 烏龍咩都齊跟住用親皇馬都雪佢

Good

痴線 孫興民勁到爆
二射一助攻
一球勁射擋出 阿里補射
四球都關佢事